4k list想打bf1高清求屌

Intel Pentium Dual Core G4560 - 445
MSI H110M GRENADE - 499
MSI RX470 ARMOR 4G GDDR5 OC - 1350
Intel SSD 600p Series M.2 2280 128GB - 445
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 - 303
Corsair Vengeance LPX CMK8GX4M1A2400C14R DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram - 440
ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W - 449
航嘉暮光 160
Total 4091

各位巴打, 新手砌機求評

下一位

無錢仲買乜9野1TB HDD...機箱直接去新高登地攤執啦
跟手CPU上返i5

唔撚夠錢就唔撚用128GB SSD 用 64GB

冇錢學咩人用一手零件呀
去epc執班米王嘅電子垃圾更稱心
利申，5千錢執出980ti加4c8t cpu

粒U想點

各位巴打, 咁點改好

想5k樓下搞掂晒, 連風扇, keyboard同老鼠

仲要連keyboard mouse你玩埋我果份

一係你就求玩到list

你就真係求屌啦

之前係高登求過呢張list,拎去參詳下
CPU
- Intel CORE I7-6700 (3.4G, 8M Cache, HD Graphic 530) Skylake
主機板
- MSI B150 GAMING M3
顯示卡
- MSI GeForceR GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5
RAM
- klevv value ddr4 2133mhz 8gb x2
火牛
- Cooler Master V550 (Full Modular 全模組) 550W 80Plus Gold Cable Management
HDD
- WD Blue 1TB
SSD
- Samsung 850 EVO 250GB MZ-75E250B SSD
機箱
- Sharkoon 聖龍者 DG7000 Red LED 紅光 ATX
光碟機
- LG 24X DVD Writer
散熱
- GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm
mon
- Dell u2515h
mouse
- logitech g502

得4k 點打4k battlefield

上次好彩報左張usd$299, 980ti, 仲見到粒usd$275 6700k, 不過kabylake同ryzen就出所以放棄左, 如果執埋應該唔洗hkd4.7k

新一代有ht,同i3差唔多

我見d人咁寫

The budget build is the only system that might need some tweaking, and upgrading the CPU to a i5-6400, Core i5-6500, or better might be good. But until you get to higher-end graphics cards the Core i3-6100 shouldn't be a serious bottleneck. The graphics cards are all fine, and with the current state of DX12 support, Nvidia basically wins in Battlefield 1 at every price point—the possible exception being the RX 470 4GB, which now costs less than the 1060 3GB. For BF1, the 1060 3GB is still clearly better, but long-term there are other games where the extra VRAM could prove useful.

4千拎去汁藥啦

得閒睇下有冇側透箱平過160蚊先

儲多2個月錢啦
你買左之後幾個禮拜又會想upgrade 加埋仲貴

你想隱定4k 144hz 冇1080都唔掂啦

自膠

玩住1080p 60fps先

gtx1080
玩到1080p 144fps / 4k 60fps

求評

首先玩大型戰場冇i7起碼都i5啦
顯卡又另傾4k點高清唔疾啊

1080p 144fps咁可能要i7-7700K + GTX1080
儲錢啦你!

所以咪只求1080p 玩到 60fps

你呢條LIST打到1080P 60FPS

唔知, 求教中

問題不大 最好出多條ram

夠打有突

d ram 好貴, 遲d出

有排升 出定啦
四千無謂搞sssd 火牛揀足火三百五火都得

4K 144 titan x sli 囉

你冇特別要求h110同2400 ram揀最平就得

h110叫鋪頭幫你刷左最新bios先否則開唔到機

一張正常顯卡都2000
5000想搞掂真係

到底係要4K畫面定係得4k budget

因為想插600p所以簡最平的m2版

呢個唔知, thankyou先

見倒粒u心諗

打高清i5起錶啦屌

又係h110配2400ram屌到唔想屌

有冇好介紹? 香港有冇做delta 300W ~ 400W PSU?

多謝巴打, 原來MSI官網呃鳩我

4k budget, sorry

我都俾D官網呃過

儲錢啦,BF1需求極高,i7唔少得

係咪連recommand spec都未睇過就上黎開post

如果我淘下面呢隻牛會唔會爆炸??
Delta/台達 NX350 RMB$219+$30運 = HKD$290

無錢就唔好學人打機啦巴打

唔會呀，通常都好安全

官網寫得應該用到 就算用唔到都可以行返2133 反正價錢差唔多而本身又貴

vpf350 antec

4k我會買ps4

7:30

淘乜撚

去新高登搵隻二手名牌牛有保障

無錢唔好夾硬嚟
砌住文書機先啦

提提你，用Linux又可以慳返一筆windows錢

賣得去新高登乜牌都死啦
上次去見到超多antecedent hgc成座山咁

8g ram 唔夠 十六好好多

改左兩樣, 覺得呢張LIST幾乎係窮撚首選

Intel Pentium Dual Core G4560 - 445
MSI H110M GRENADE - 499
MSI RX470 ARMOR 4G GDDR5 OC - 1350
Intel SSD 600p Series M.2 2280 128GB - 445
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 - 303
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2400C16 DDR4 2400MHz 16GB (2x8GB) Ram - 890
Delta NX350 300W 淘寶RMB$219+$30運 - 290
航嘉暮光 160
Total 4382

張LIST加多$476有
Intel SSD 600p Series M.2 2280 256GB
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3

ps4 2K

屌你買牛果一日幾十先最唔慳得喇ON9
陣間隻牛一有D咩事漏電短路
任你CPU/顯示卡買到幾貴都好都即時玩撚完

換咗粒u先

我諗樓主買ps4 pro好啲

冇錯

諗住買以下風扇求評

三把抽入風扇 Scythe SY1225HB12SH-P $99 X 3 =297
抽出風扇GELID Silent 12 $44 X 2 = $88

total $4767

你買埋呢D無謂野都唔加多條RAM

係ps4 pro可以行埋4k res雖然係 upscale

ps4起碼frametime穩定

遊戲體驗都好過用4千蚊砌部廢機 又無升級空間

用到但行2133囉

屌你咁嘅list 想開最低畫質玩定想睇 PowerPoint

我條女：
i5 4440
gtx760 2gb
16gb ram
256gb ssd

唔知點解只係玩到mid ，仲要無60fps

console killer

廢cpu一堆stuttering timetime高而不穩既問題

加左啦

Intel 2 Cores 4 Threads Core i3-6100 Skylake (3.7GHz,3M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 824

MSI 微星 H110M PRO-VH H110,DDR4,LGA 1151,USB3.1,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 445

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 449

<SSD>WD Green SSD 120GB WDS120G1G0A 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm HK$ 335

<NB>Corsair DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) SODIMM CMSO8GX4M1A2133C15 HK$ 385

Sapphire藍寶石 RX470 4GB GDDR5 SA-DCA-RX470-4GD5-OC 顯示卡 HK$ 1340

Toshiba DT01ACA050 500GB SATA3 6Gb/s /32MB HDD HK$ 274

總數: HK$ 4052

i3

一分錢一分貨, console開vsync睇落冇咁窒

同意，砌平PC打機係貼錢買難受

想知上面巴打出條list bf1畫質較得到幾高？中階得唔得？

玩得到低效掛

大把有得你睇

呢d就真係爆哂stutter, 玩得budget gaming pc唔可能開到ultra同埋特效全開, 緊有野要放棄

470仲可以超頻

gpu bottleneck>cpu & ram, df之前都有片講過, 唔洗太擔心
df test出黎d cpu差距係用緊ttxp去測, df試過用1060去測結果i5 i7差距收窄好多, 直情話level out左, 所以打機永遠都係gpu行先

加上有vsync fastsync俾你揀, amd更加有freesync唔洗錢

我之前用i5 4460 bottleneck gtx780 換i7 4790k 順左唔少

跑game benchmark 同實際玩係有分別

df test game場景都係太少 始終無可能同你試太多

其實gpu既工作又咪係cpu分配既...

測試還測試
之前i5 2400搭GTX960打機都唔多順, 成日要開中/低效, 以為係960唔夠力
點知一換i7 6700張960即刻生猛哂

bottleneck 係要睇咩GAME

有D game 係睇CPU多, 例如: minecraft D mod, WoW, GTA5

有D game 係睇GPU多, 例如: quantum break, Tom Clancy’s The Division

要睇bottleneck唔係靠感覺

方法1: 你要睇CPU / GPU係唔係到90幾
CPU90幾 & GPU唔係 -> CPU bottleneck
GPU90幾 & CPU唔係 -> GPU bottleneck
CPU & GPU 90幾 -> both bottleneck, 亦係最有效率

方法2: 降低CPU / GPU效能去睇FPS有冇減少
無減少 -> bottleneck不在你降低的對象

廿凜巴打話 "i5 4460 bottleneck gtx780", 呢個有可能, 但幾會不大
Etomidate話 "i5 2400搭GTX960打機都唔多順 ... 點知一換i7 6700張960即刻生猛哂", 呢個應該無可能喎....

PS4 pro啦巴打

Etomidate個情況咪同我一樣 大把game優化垃圾 cpu要勁先谷得gpu上

960=770=680

i5 2400唔好以為仲好打得

個人經歷:
以前4460+970, 玩witcher 同gta總會疾下疾下，由8x fps跳到5x，有時明明無跌fps，但又會stuttering
後來換左4790k，以上問題無哂

而家4790k+1070，玩watchdogs 2 成日都跌到5x fps，睇返afterburner 原來係CPU 100%/gpu 7x%

話cpu 影響唔大既人，一係你長期用緊勁u，一係你根本無玩過d CPU需求大既遊戲

因為呢d野 睇review係睇唔出

CPU
Intel Pentium Dual Core G4560 - 445
or
Intel 2 Cores 4 Threads Core i3-7100 - 938
or
Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7500 - 1530

MB
MSI H110M GRENADE - 499

GPU
MSI RX470 ARMOR 4G GDDR5 OC - 1350

SSD
Intel SSD 600p Series M.2 2280 128GB - 445
or
Intel SSD 600p Series M.2 2280 256GB - 680

HDD
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 - 303
or
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 - 544

RAM
ADATA Premier DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U2133W8G15-R - 365
or
ADATA Premier DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U2133W8G15-R x 2 - 730

PSU
Delta NX350 300W 淘寶RMB$219+$30運 (唔怕死就來) - 290
or
ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W - 449

Case
航嘉暮光 淘寶RMB$89+$50運 - 160

Intel Pentium Dual Core G4560(some bottleneck) cheapest Total: $3857
Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7500(should be fine) expensive Total: $5942

風扇可考慮以下
三把抽入風扇 Scythe SY1225HB12SH-P $99 X 3 =297
抽出風扇GELID Silent 12 $44 X 2 = $88

4790k有冇超? 用乜setting?
你呢個幾乎無可能
人地1080 + 4790k都無事

我係識睇bottleneck再較setting, 唔係估估下唔知乜事
有問題仲死咬高setting, 高resolution 咩

無超
1080p very high
所有影響CPU setting 例如geometry extra details set到最低

你對ssd要求有幾高？
有冇舊harddisk可以用？

我覺得你條list冇乜大問題，但俾着我就顯示卡上1060 3GB，條ram買平d。
如果harddisk可以用舊件慳返就最好，如果對儲存量要求唔高就買隻256GB SSD好過(我就買唔起m2野)

最終慳慳埋埋可能用到1060 6GB，可惜嘅係而家二手卡好似唔抵玩

當佢budget有限，cpu就唔係最先考慮，點都睇顯示卡，買貴ram同高級ssd更加哂錢

OP咪買粒Pentium返去run到100%先死心囉

利申：粒i5 3550成日爆100%

最平256 SSD 都要$545, 俾多$130可以快好多喎
上1060都可以

放心, 一定會100%

飛黎睇，9成既gameplay都係行黎行去
玩過gta都知揸車果時最食cpu
你試下係safe house 出面，果個地方長期70-80% CPU load
乜你覺得4C8T 打機80%正常咩

不如你自己上網search下"watch dogs 2 CPU 100"再講啦

借post請教

用緊i5-4670 + GTX770 4GB + 16GB DDR3 win7
玩左幾場之後會黑屏 要alt+f4
係唔係CPU太廢

求解

Ps4 三千有找

你係唔係揸車會stuttering
係就試下
I found a solution that worked for me! (I also have the exact same specs as you except the motherboard)
I opened the Nvidia control panel (not Nvidia expierence)
Then i went over to "Manage 3D settings"
Then clicked program settings and selected WatchDogs2.exe (If it's not there just add the program by clicking add and then selecting Watch_Dogs 2)
When watch_dogs2 was selected I went over to the setting "maximum pre rendered frames" and put it on 4
I also put "Multi-Frame Sampled AA (MFAA)" to on
once i started Watch_Dogs 2 back up sometimes i got a little stutter or drop but most of times no issues at all.
Hope this works for other people experiencing this issue!

其他performance issues related threads

得就講聲

多用途 vs 單用途問題

玩乜?

bf1
我張大部份效果都set到低/中都係咁

無錢買好心買ps4啦

4000 PC 比你玩到一兩隻game 半年後咪心郁郁想換，人地同你講CPU 影響大又唔信，又要搵YouTube 片，大佬呀人地條片30mins可以出到所有問題出黎？

gta5/witcher 3睇gameplay我以為4460可以輕鬆60fps，點知一揸車/入novigrad 問題先開始浮現出黎

定係仲以為以前個年代，CPU 需求唔大，你試下玩witcher 3, gta5, acu, watchdogs2, bf1, arma3 玩到你想死

agger
之前冇加多幾百蚊 而家好後悔
i5升i7要換底板 自然又升埋ram 一大筆
舊果啲零件又唔知要黎做咩好

大佬 Max prerender frame仲要set到4
呢個setting 愈細，愈少input lag，但會無咁smooth
；數值愈大，愈多input lag，但因為後面幫你處理4張frames，所以會smooth d
呢個setting set到4粒CPU 一定爆

利申試過watchdog 2 set到3，CPU load 多左20%

witcher 3, gta5, arma3都好撚大食架
而且 用1070都幾乎要 i7

你要知係乜問題先
佢係optimum得差, 但你個情況係唔係咁? 如果係, 咁咪等佢出update
攞鬼住一個差的game 黎講, witcher 3一個差的場景黎講有乜意思?

第一，你有30%時間都會係novigrad
第二，想你知，而家8成遊戲optimisation 都做得好差，唔係講唔講某一個遊戲

似係粒U, 你睇下CPU係唔係100%
最低規格：

處理器 (Intel)：Core i5 6600K
顯示卡 (NVIDIA)：nVidia GeForce® GTX 660 2GB

我依家玩緊既黑色沙漠就係一個好食cpu既沙盒online game
我1060 6g i7 6700打公會戰公會王較中階係會跌到19-21fps
我朋友之前玩i5 6400 1070顯示卡較中會lag到出唔到技，昨日佢就換返i7 7700k

玩中階有30-40fps
依家d game好食cpu

最後，cpu既影響唔係睇片睇得到，有時cpu問題會令到fps唔跌，但stutter到仆街

如果係gpu問題，我可以set shadow去low，再唔得既咪玩720p囉

但cpu問題，就恭喜你，因為而家遊戲95% setting 都唔會影響到cpu，姐係就算你玩720p，480p都好，你都唔會解決到問題，除非你玩30fps

watch dogs 2整到amd八核拍得住intel喎

都似
最怕要換U
之前DICE未出framerate patch果時粒U去到90度都試過

g4560四舊幾水，仲要同7代i5 i7同 socket，過一年半載掉左佢換粒i7都得啦，我真係唔知有乜好驚

顯示卡上1060 or 480 冇錯架喇

1. 你用4790k玩 witcher 3
2. 當佢地做得差就自然少人玩, 之後收皮

冇budget係要取捨架啦
樓主個budget換粒i5係買唔到張有用嘅顯示卡囉

佢地好似好怕換野
我遲買仲可以平幾舊添, 四舊幾水又返黎

btw，網上benchmark好多都話1060好過480，但聽講係480初期driver唔好，後期追返好多，有d game追過左。

但480發熱同哂電唔少

咁你仲問咩 你咪直接買囉

quote 錯

岩岩先驚覺i7都有1156頭

係時候換U

480係贏dx12, vulkan，同埋平freesync mon。

到時唔好話點解彈game咁lag
大型戰場玩d咁既u

明知粒u唔夠做仲要夾硬出，唔聽人講，係咩心態 唔通個post真係純粹開嚟求屌

係唔係要7700k + 1080 sli先唔lag?
咁要預幾多budget?

求屌 & 求各位出條最平list玩到bf1 1080p

PS4最平

btw 你指嘅多用途係講咩？你本身冇電腦咩？

依家你要求係流暢同玩到，唔係最高畫質最高流暢
講緊既係你依家粒u未必比到你想要
隨時玩唔到要即時再換u

4000蚊買Ps4算數啦

PC only game, i.e. Total War 系列

1080p ultra setting, 50fps up(99.9% or more)
any list suggest?

唔覺cpu會平到幾多4790賣到唔番都係果d價
吹到乜野驚換u

1080p ultra？新d嘅大作頂級卡都未必穩

G4560 + 470係窮撚最好既選擇冇錯
但長遠咁砌都係玩鳩自己

講緊d變態setting

不過4000蚊想1080p ultra
美金啦

只計bf1 其實可行 g4560 + 960 or 1050ti
鬼佬test ultra 打緊keep到55-60fps
佢呢個setting 中+低 係冇問題

唔係fps既問題
係會stutter死

記得之前高登果邊有人用2000蚊砌左部"開到"GTA5既機出黎

一分錢一分貨 樓主覺得咁樣冇問題咪ok

大陸有人五百蚊砌到部可以玩GTA5

買張好D顯示卡都末夠

二手野果個我有睇 冇記錯佢仲要超粒u

慘，中低畫質仲要有stutter問題，咁玩嚟有咩意思

咁你出條最平架list, 唔會stutter死, 又啱我用

痴線佬

幾個人講咁耐, 剩係講stutter同叫人買ps4

連一條自己ok, 可以玩到bf1架list都出唔到

事實係呢個價做唔到
就好似你話得50萬唔洗供想係香港買層樓一樣
跟本冇
D人會答你上深山自己搭屋囉

咁你點解仲砌Pentium

i7、GTX 1070、SSD

老老柒柒，一部腦閒閒地玩五年，好心就儲多少少錢，唔砌粒i7，咁砌i5都好吖，何必咁樣對自己，喺度貼錢買難受

點解要平，有冇諗過砌一皮，但係用免息分期，供一年ok唔ok？

你無法阻止一個一直想自殺既人

樓主計到咁盡，windows唔駛講實係用老翻，oem key都唔會想畀錢買 。

照出啦屌

樓主可能接受到sttuter呢

唔係唔出比你
先唔講你硬頸唔聽人講
4k根本無咩可能，要出條正常玩到既list你又唔講budget

買部iphone都唔止4k啦屌

建議樓主搵份pt儲下錢先

4k比你開到又點
同人駁駁下火疾機 比人殺你都唔爽啦
你唔好唔記得大把人144hz，response time快你幾倍
不如玩返ps4 同人平起平坐算啦

同埋無睇哂，點解4k list都有ssd? 樓主要求定點

ps4 真心唔差30fps都順過你pc sttuter 40-60fps

得罪講句 pc無i7 1060或以上 玩ps4仲好又耐玩

樓主自用可以買二手

咪臭係

你咪出條list, 睇下差幾遠先
你d 4790k 3年未夠你都話stutter

ps4 係144hz咩

計得盡都係有錯?
我係用緊正版windows+office架

ps4 $1500
計到盡隻碟當你$500

中有2k買mon

利申： 搵廖仔

出你老味咩，睇下差幾遠
當人就咁gen條list咁易咩

岩呀，但起碼好過你pentinum，起碼而家得一隻game cpu唔夠推

真心無錢唔好充大頭啦，努力d賺錢打少d機，買返部ps4算

垃圾無錢就自己打飛機啦 學咩人打機